Timeline dos eventos de Software Livre e Código Aberto no Brasil

Mantido por:

Paulo Henrique de Lima Santana (phls)

paulo@phls.com.br

http://www.phls.com.br

Baseado na timeline do Debian desenvolvida por Chris Lamb e outros (https://chris-lamb.co.uk/).

https://timeline.debian.net
